( 核彈 ) 中共於917策動港鐵恐襲證據

8月23日，黨媒對滿鐵岀言恐嚇

搞不好又脫軌

9月15日，郭文貴收到風

會有鐵路事故，但唔點解轉咗做港鐵

然後今日EMAX著火，又係預計咗

留意返兩件事發生嘅時間，相距少過30分鐘

好明顯係well-ordered嘅一件有計劃性恐襲

呢筆債，佢哋一定要還。

郭文貴video條link

不安

#chinazi

推

根本係恐襲

今朝有人話琴晚先換完路軌

請廣share

推

Up

我唔覺得係港鐵自己啲工程師做，點夠膽？
可能係維修完，共黨搵日偷偷加工

搵人*

721 831

請廣傳

真心覺得中共有份策劃
然後又想屈落係示威者做

唔覺得大陸電視台嗰句說話別有深意咩？

自推

1／2046

2／2046

3／2046

4／2046

5／2046

6／2046

似啦似啦

please share

push

push push push

人地做恐襲係要人驚 但唔知點解中共做恐襲無人驚

up

可能本身想整死好多人，但點知無人死
英靈保佑

厲害了
強国

chinazi好撚恐怖

屌

哇屌你老母死支國

支那仔我屌你老母
Fascist

請廣傳！！！對家想做9我哋！

喂呢個真係nuclear bomb.
要推上twitter去比共和黨知

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

請廣傳！！！對家想做9我哋！

有無文宣translate?

Chinazi

Tui

推 證據確鑿

根本就係中共想老屈示威者恐襲。

中共技倆。

睇法同你一樣，講真我信，邊有咁簡單咁兒戲
整死咁多人對政府百利而無一害
又可以轉移視線落MTR
最後咪交幾個黃絲交數

國際文宣

tui

偽政府引狗入室反屈自己香港市民
咁唔係偽政府我唔知應該叫乜

講乜中乜

Push

傳去英文文宣group?

本身就係真

#ChiNazi

可能中共覺得港鐵唔夠聽話

又唔敢行緊急法同出老解
真係好撚廢支那

(文宣) 可以係lift lobby 做文宣

分享自 LIHKG 討論區

可以怒睇人民日報，成日玩暗示

成班人都想殺人！

我覺得佢係搵理由中

試吓咁

#Chinazi

國家級恐怖主義

推
又預言？

中共有好多特工 /地下黨員的 好多都係雙重身份而且有番咁上下地位 要做到一啲都唔難

CCP planned terrorist attack on train and mall in HK turns real today. Please see the below evidence!!!

咁樣順好多！
可以翻釋啲圖high light啲句子？

我而家唔得閒

安已不

炸高鐵
恨不得你成條炸左佢

CCP planned terrorist attack on train and mall in HK turns real today. Please see the below evidence!!!

可以翻釋啲圖high light啲句子？

我而家唔得閒

其實人民日報成日都有

有無多啲關於起火嘅報導，有無話起火原因同有無可疑

917 恐襲!

要坐好多年㗎喎。。。

推出外國

話無可疑

yes 好彩831義士保佑無死無傷 dklm

律政司會告咩 乜你認為
就算有曬證據 唔會拖翻你3,5,7年咩 到時個主謀都唔知去左邊了

話無可疑

CCP planned terrorist attack on train and mall in HK turns real today. Please see the below evidence!!!

可以翻釋啲圖high light啲句子？

我而家唔得閒

正常應該係會死好多人

都係嘅。。。。

港版國會縱火案

#Chinazi 要你瘋狂必先令你出軌

十月一之前應該會有大量怪事

其實無腦嘅人真係要被人清洗
物競天擇 適者生存

共產黨幾時亡黨

？？？？？

而家我地只係可以將香港真實嘅一面揭露比外國人睇
根本香港極多極多機構染紅曬 唔可以再比呢班港奸去呃外國人 再去出賣香港

中共在恐襲香港

有英文即刻推

又會咁啱既

google 咗一吓"電錶房起火"，都算幾常見

藍屍歹就係個班人
我以為呢個係common sense
所以無特登打藍屍歹

最好twitter文宣！

8：30同一時間就唔常見

你望下猶太人

好彩無死傷
天滅__ __

chinazi

十月一之前應該大量怪事

有哂劇本

英靈保佑

好眼瞓 如果訓醒冇人譯 我就幫手
英文好屎

十月一前應該有大量怪事

大把中共特務啦香港地

1

好喇

好痴線

但我已經習慣了

屈左示威者啦
話係黑衫人掉石仔落路軌咁on9都講得出

pidh

你指將啲中文轉做英文?

聽日仲未翻譯得唒嘅話我起身翻辛苦唒巴打

天滅中共

嘩嘩嘩 你陰9我
又要打twitter戰線了

係呀
thx

勁!!

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

Pish

佢要行神早有原因行
不過就係美國唔會咁易放過佢咁解

翻譯做外文 推比國際

中共正仆街

中共發動恐襲

Push ! ChiNazi is acting, we need to reveal its evil face to the whole world

屌你老母依家連登同大紀元大公報有咩分別啊，鳩up當秘笈，仲話咩推俾全世界，你唔好出埋推背圖？？？成個運動就係俾你地班盲毛破壞曬啦。

攞藍屍歹同猶太人比？？？

The rumour of CCP strategically organising terrorist attack in different infrastructure has been proved by the accident which occurred yesterday, including train derailing at Hung Hom stations and fire in the Kowloon Bay

中共搞恐襲都柒過人

推 世界要知

721 811 831

有冇得搵藉口要求駐軍

軍政府點同佢玩呀 仲要有後台撐

持續不斷的國家恐怖主義

合理推測

迷底已經解開

Chi-nazi

cls

Twitter呀！

fact checked

黑手

ppp

中共恐怖分子

你base on郭文貴做文宣係咪痴撚咗線
係咪想人當我地係大紀元新唐人，講乜都無人信先安樂

咁撚痴線

但一睇都知唔關黃絲事 但都上微博熱搜 件事好鬼

共匪又想搞白色恐怖？
等支爆啦dllm
港共政府立即回應五大訴求
否則攬炒

比人恐襲香港人都可以繼續淡定番工

我都覺得係大陸做野

Lm

不安

講真 真係好鬼
天滅中共

推 有冇人放上twitter

好
有請美帝進場

香港人有良心 有質素
受上天保佑
今朝先冇死人咋
食屎啦中共

推！

班賤畜真係好撚狗，搵次堂堂正正得唔得呀你老母

中撚曬

不安……

今日聽好多師傅都話波口位出事

但劉天成話再test 個波口嘅時候又冇事

咁點解呢？ 咩人係個波口做左手腳呢

係揾路軌班人定係青衣班人有問題

你知間間大公司都有暴動黨工會 仲要最大嘅

唔講唔知火車只係用黎做直通車
咁起高鐵黎自high ?

其實係咪透過人民日報出柯打畀啲特工做嘢

emax地庫係匯豐金庫

個日911最後冇搞，就到917搞

核爆

文宣上Twitter